我老母當年信共產黨所以冇幫我申請bno

嗰時我真係完全唔識政治鬼知咩叫bno咩，再加上當年多人申請我又懶又怕煩所以無申請到

你老豆會唔會信你將來有出色
所以無將你射落牆？

Same

明明覺得貴

有港英出世紙，咪試下搵人countersign 照申請。 利申：斷估

Auntie 拎達爾文獎

有冇叫佢去血洗fcc?

感謝auntie提升英國國民質素

呢d屋企最啱就發生倫常慘劇

咁既父母要佢白頭人送黑頭人就啱

唔緊要 有cno咪得

唔撚識就唔好出聲啦

可以去黑山共和國

鳩嗡無用嘅資訊就唔好講

我都想知係咪完全冇辦法
死好命趕得切喺港英時代出世
但係老母唔幫我搞BNO
我大個咗先知咩事

same

港英時代只係一條精虫
連BNO係咩都唔知
此post已完

bno 無撚用架

有bno